<!--This XML file does not appear to have any style information associated with it. The document tree is shown below.-->

<!--http://www.careers4refugees.de/jobsearch/exports/integreat_gemersheim-->
<!--Link cutted to two results-->
<!--The comments for the links are used to prevent errors!!!-->

<anzeigen anzahl="2">
  <anzeige>
    <id>98204475</id>
    <interneId>005337719</interneId>
    <titel>
      Verkäufer und Barista (m/w) für Starbucks sowie Kiosk am Hamburger Hbf
    </titel>
    <firma>SSP Deutschland GmbH</firma>
    <beschreibungOrt>Hamburg</beschreibungOrt>
    <regionen>
      <region typ="ORT" land="DE" plz="2****">Hamburg</region>
    </regionen>
    <link>
      <!--http://www.careers4refugees.de/de/search?adBr=005337719&adId=Verkaeufer-und-Barista-m-w-fuer-Starbucks-sowie-Kiosk-am-Hamburger-Hbf.98204475.html&jw_chl_seg=INTEGREAT_GEMERSHEIM-->
    </link>
    <bewerbungslink>https://ssp.jobbase.io/job/7k58bjn0</bewerbungslink>
    <laufendesDatum>09.05.2017</laufendesDatum>
    <volltext>
      SSP Deutschland GmbH Internationalität und Vielfalt   SSP Germany betreibt als Teil eines internationalen Unternehmens deutschlandweit an Bahnhöfen, Flughäfen und Raststätten Verkaufsstellen bekannter Marken: Burger King, Pizza Hut, Currywurst Express, Caffè Ritazza, Starbucks, Gosch Sylt, Kamps und viele mehr. Für den Ausbau unseres Teams suchen wir einen Verkäufer und Barista (m/w) für Starbucks sowie Kiosk am Hamburger Hbf in Hamburg Deine Aufgaben Wir suchen keine Mitarbeiter sondern Partner. Menschen wie dich, die unseren Gästen immer das Gefühl geben, willkommen zu sein. Komm zu Starbucks und werde Teil von SSP Germany. Das bringst Du mit Du bist hochmotiviert und flexibel. Leidenschaft, bei dem was du machst, zeichnet dich aus. Unser Angebot Bei uns findest Du einen abwechslungsreichen Job mit einem tollen Team. Die pünktliche Bezahlung nach Tarifvertrag ist bei uns eine Selbstverständlichkeit. Dazu zählen auch tarifliche Sonderleistungen (u.a. Weihnachtsgeld, Urlaubsgeld). Deine Dienstkleidung stellen wir Dir unentgeltlich zur Verfügung. Vielfalt und Teamgeist werden in unserem Team großgeschrieben. Unsere Mitarbeiter erhalten vergünstigte Personalverpflegung und bis zu 50% Rabatt in unseren anderen Verkaufsstellen. Dein Engagement belohnen wir mit einem sicheren Arbeitsplatz, Entwicklungs- und Weiterbildungsmöglichkeiten. Kontakt SSP Deutschland GmbH Melanie Ndoti Postfach 5469 65729 Eschborn c3a1i1r0p265973s337799t1v180pxSSSSSSsxSSSSSS
    </volltext>
  </anzeige>
  <anzeige>
    <id>98196875</id>
    <interneId>005336789</interneId>
    <titel>
      Servicemitarbeiter (m/w) an der Raststätte Eichelborn Süd bei Erfurt
    </titel>
    <firma>SSP Deutschland GmbH</firma>
    <beschreibungOrt>Eichelborn</beschreibungOrt>
    <regionen>
      <region typ="ORT" land="DE" plz="99198">Eichelborn</region>
      <region typ="PLZ" land="DE">99198</region>
    </regionen>
    <link>
      <!--http://www.careers4refugees.de/de/search?adBr=005336789&adId=Servicemitarbeiter-m-w-an-der-Raststaette-Eichelborn-Sued-bei-Erfurt.98196875.html&jw_chl_seg=INTEGREAT_GEMERSHEIM-->
    </link>
    <bewerbungslink>https://ssp.jobbase.io/job/y8nzg4xr</bewerbungslink>
    <laufendesDatum>09.05.2017</laufendesDatum>
    <volltext>
      SSP Deutschland GmbH Internationalität und Vielfalt Die SSP Deutschland GmbH betreibt als Teil eines internationalen Unternehmens deutschlandweit an Bahnhöfen, Flughäfen und Raststätten Verkaufsstellen bekannter Marken: Burger King, Pizza Hut, Currywurst Express, Caffè Ritazza, Starbucks, Gosch Sylt, Kamps und viele mehr. Für den Ausbau unseres Teams suchen wir einen Servicemitarbeiter (m/w) an der Raststätte Eichelborn Süd bei Erfurt in 99198 Eichelborn Deine Aufgaben Bei dem Verkauf von Speisen, Kaffeespezialitäten und Getränken bist Du ganz nah am Gast.  Du bereitest Speisen für den Verkauf vor, füllst Waren auf und bist für die Preisauszeichnung zuständig. Indem Du Deinen Arbeitsbereich und den Gästebereich sauber und ordentlich hältst, sorgst Du für einen reibungslosen Ablauf. Dafür bringst Du mit: Spezielle Vorkenntnisse brauchst Du dafür nicht, denn mit deinem freundlichen, gepflegten Auftreten und Freude am Verkauf begeisterst Du unsere Kunden. Dank Deiner Flexibilität ist auch der Schichtdienst für Dich kein Problem. Auf Deine individuellen Bedürfnisse gehen wir dabei gerne ein. Unser Angebot Die tarifliche Bezahlung ist bei uns eine Selbstverständlichkeit. Dazu zählen auch tarifliche Sonderleistungen (u.a. Weihnachtsgeld, Urlaubsgeld). Mit einem vollen Magen arbeitet es sich besser: Du erhältst vergünstigte Personalverpflegung und bis zu 50% Rabatt in unseren anderen Verkaufsstellen. Vielfalt und Teamgeist werden in unserem Team großgeschrieben. Dein Engagement belohnen wir mit einem sicheren Arbeitsplatz und Entwicklungsmöglichkeiten. Kontakt SSP Deutschland GmbH Raststätte Eichelborn Süd Frau Silvia Rose An der A 4 99198 Eichelborn bewerbung.ssp@ssp-ce.de c4a1i1r0p267373s339999t1v180pxSSSSSSsxSSSSSS
    </volltext>
  </anzeige>
  </anzeigen>
